「笑爆咀」低質笑話爛gag 分享

卡卡西

卡住你個西

閱

嗚門？
名門望族咩你估

haha

笑到我有腹肌

屌你
屌你老母咩

董建華？
懂不懂建返華人社會？
不懂

張家輝？
張家界d friend ?

唔講咁多啲FD?

大蛇丸？
係咪牛丸d friend ?

孔明？
孔怕你都係唔明

條條大路通羅馬？
我就話
條條大路通皇馬

樓主直達阮兆祥級數

張學友
張開手學'憫'蘿友

大佬彪？
大堡礁！(笑死)

大佬彪？
大佬呀唔好咁痴線啦阿彪

笑到肚痛

Ogawa按摩椅個代言人係敖嘉年

唔講咁多 即刻搏咀

海 藍色
魚 blue blue blue

靚女，鐘唔鐘意做運動？
想唔想睇我碌拎

飢不擇食
我就話gay不擇食喇

0個正評呀你77